有冇人返工上連登仲多過做野?

成日見到隔離位同事喺度扮工模式上連登
多過佢真係開個Excel word嚟做野

9點上到宜家

吹呀

依家訓緊梳化上連登

成頁紫LINK

日日返工邊聽歌邊上連登

扮工都廢撚事,首頁已經係lihkg,公司唔撚理

我

Me 2

以前係

悶到就死

屌你 人地明明用緊excel 上嚟話鳩人用扮工模式

Hi, 隔離位同事

睇到無野好睇

me